[非分化] [提防偽談判] 梁天琦：我哋一直都係反對領導嘅

1:00 "唔好太抬舉社會領袖或者乜人都好 ... ...一場示威 每一個示威者都係獨立嘅個體"
1:22 "我哋一直都係反對領導嘅 而我哋係支持群眾自發去進行佢哋想要嘅抗爭"

大家諗下 林鄭唔會理你啲咩條件 只要有傾過佢就會話充分聽取意見
學界更加唔可以話"清楚不能代表全港學生市民"
林鄭就係知你咁講先會見其他界別 去到一個threshold就會話各界別都有諮詢
到時嘅分化肯定比而家大 重蹈覆轍緊學聯14年中嘅伏
記唔記得學聯同政府傾咗啲乜？係乜嘢都冇

天琦既眼光真係睇得好遠
每樣野都好中point
只係當時行得太前了
香港人對唔住天琦

痴線，呢段回應好似回應緊71咁

天琦真係好有遠見
痴線 跟唔上你

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

同感

Push